法國多得卡士蘭，720集會同警方話搵到炸彈既新聞根本冇人理

街坊個個討論緊卡士蘭

今晚十一點，你會係邊？

一齊係藍絲group煲大佢!

頭先撐警盛智文話自己岩岩由美國返香港, 特登提今日警方搜到爆炸品